今晚公園真係好凍好大風

但係無堂食我都仲要食飯㗎
食到有少少傷感
點解香港會搞成咁
點解我會搞成咁

今日食咁平嘅

邊間

糧尾了

邊度咁平

日式叉燒，不了

咪有圖囉

依家無堂食到到都要減價

毒到仆街

睇唔清

做咩唔食熱野？咁凍

J咗你隻手

其實日式都好好食

行完山

下次一齊食比點溫暖你

邊間！！

牛角？

聽朝食咩

一個人公園食飯好毒咩?

仲未有人睇到個logo咩

返工+行山搞到隻手好乾好傷
有咩護手產品介紹

黃定藍

好撚毒

咁我可以去邊到食飯?

好呀好感動

醫院偷走個啊叔會唔會凍死係公園

打飛機

邊到

有一種悲傷。

牛涮鍋喳
宜B一起食嗎?

外賣餐具仲要收錢

下次真係自備餐具了

重用今日嗰套

其實我上次食牛角都係公司攞一份即棄餐具去食

個飯熱架

觀塘

觀塘邊度

睇隻手就知係阿叔

可唔可以俾我陪下你，唔好成日推開我，俾我進入你嘅內心世界

仲未開名?

牛涮鍋？

就三十歲算唔算阿叔
做it support係好傷手

好似幾正

摩擦力

點解唔學下煮